快來感謝梅雨帶帶給大地充沛雨水

水是生命之源，快來感謝上天的恩賜！

追撚住條長江落

要跳求雨舞

下年係咪唔駛交水費?

簫生定淫龍最近講過乜嘢，咁靈，要起間廟過佢哋先得

我日日mon L住條梅雨帶，佢好似定格響條長江上面，左至四川，右至上海，恭喜發財！